
# dependencies php extensions

php-http - tohle zaboha nejde, extension nainstalována v PHP 7.3, 7.2 i 7.O ale vždy
get_extension_funcs('http');
vrátí prázdné pole

přitom http v get_loaded_extensions(); je

řešení - použil jsem knihovnu [guzzlehttp/guzzle](https://packagist.org/packages/guzzlehttp/guzzle?query=ext-http),
asi bude dobrá, má 90 mega stažení :-)